的士語言學

啱啱搭的士，跳標就27.4嘅
咁比錢嗰時司機話：「28蚊得喇」
我比40，找左12，我係咪有賺？
不如我比廿蚊話唔洗找